打狗唔好淨係打 一定要拉！ 拉佢入人群 !!!! 拉！！！！！！！！！！！

拉呀

拉入去打

拉入人群

拉

平時一隻半隻又唔拉，現場幾十隻，比你拉到都重傷

係拘捕恐怖份子

tui

推

如果有人被撲低會好危險

得個up字
頭先黃大仙一見到有狗就走晒

呢句真

平時做啦屌
做咩係都要等佢full gear 先打, 休班個時又唔打??

push

拉走佢, 其他人上前頂住想救人既狗
之後果隻狗 唔好殺 要佢重傷 斷J

要搵方法令佢地失平衡捉住佢 唔係圍打緊果陣佢拎槍又散哂

正面衝擊搵人烏低身扯狗腳!

岩岩荃灣咁多人係防，但十幾狗一衝D人就走，又前線D人即被拉。